發動連登技能失敗 幾個星期大既貓B

發動技能失敗
捉佢果時跑走左
佢棲息地有巴士站 係馬路傍
人多車多
好唔放心
搵左啲義工page等佢地覆
我買左個罐罐放左係花槽
食完飯再落去睇
我仲有啲咩可以做

PS 我捉佢果陣佢一見到個SOGO袋就發晒狂
佢一定係黑驚黎

連登技能係被動技嚟，你呢招"捉貓"係主動技

你至少都篤下個罐 咁實佢點食

你搵個兜裝住啲糧啦
就咁放罐罐 怕貓b食果陣會介親呀

似係你自己主動想捉貓返去養多啲
仲有咪亂叫仆街義工過黎拆散人地啦

你岩

我問過寵物店 佢話呢啲淋既岩佢食

最尾我都比朋友話

如果我想自己捉黎養我就唔會上連登問啦
我住左廿幾年我果區冇乜流浪貓 同埋都行左好多次先confirm佢有冇家人
佢果個位真心危險啲車一轉彎就中個坑渠
我都係搵連寵幫手而已

佢意思應該係叫你攪一攪啲糧整鬆佢，而唔係就咁開蓋就放係到
最後隻貓b點呀？

哦哦下次會咁做
最尾食完飯落街搵唔到
之後放多左一個罐罐係坑渠 姐係佢第一次出現果個位 事後發現個渠佢崛過少少
因為我住左廿幾年第一次見附近有貓出現 希望佢係路過

希望佢肯跟你走, 樓主繼續努力

其實最好買個膠兜擺糧 同埋整鬆d糧先

直接開罐食糧有機會整傷佢地個口 到時仲快死

捉佢。。。。。此POST完